曼城有個球員叫sterling 英鎊😂😂😂

😂

樓主望下後備席，耶蘇都係曼城踢波

連登有個會員叫老夫 on9😂😂😂

曼城有個球員叫Walker 行路人 😂

内酸狗

車仔有個球員叫drinkwater 飲水😂😂😂

曼聯有個球員叫 young 年輕😂😂😂

利物浦有個叫Henderson 戇鳩仔😂🤣

仲有個叫 mane 交屁 😂😂😂

熱刺有個球員叫son 仔😂😂😂

Failed

精water

不過今晚熱刺後備真係有個球員叫sterling 英鎊

好球

On9 子

屌